尖沙咀lunch 六選一 筆直$400/位

3個人食lunch, budget $400/位
環境唔重要, 最緊要好食
1. Shine
2. Co-Dining Space
3. Wooloomooloo
4. Diletto
5. Amitie Kitchen
6. Main St. Deli
或者有無其他推介?

炊公館ok 影靚 野好味 半自助

3. 完全唔值
利申食過

景